淅江衛視跨年演唱會即場討論

靠李榮浩一個撐場

屌你老母